Ja?
Heb iets te drinken. "
Zijn hand ging aan de bel, maar hij controleerde zichzelf en kreeg wat wijn en wat geesten uit de kelder, en vulde een glas, alsof hij dat wilde toon door de kleine act hoe blij hij was om Norman te zien.
"Nu vertel ik er helemaal over, "zei hij.
"Wanneer ben je aangekomen?"
'Nog maar een paar uur geleden,' zei Norman.
"Dat zie je, dat zou ik moeten doen denk, "voegde hij er lachend aan toe terwijl hij naar zijn ruige en goed gedragen reissuite.
"Ik kwam vrij plotseling terug.
Ik verzon mijn Ik zou niet willen komen, weet je, totdat ik mijn fortuin had gemaakt. '
Hij lachte verlegen.
"Ik ben bang dat als ik daar op had gewacht, ik het nooit had moeten zien jij of het oude Engeland opnieuw. "
"Het spijt me, lieve oude man; maar laat maar zitten, "zei Trafford.
"Heb een sigaar."
Norman lichtte op en leunde comfortabel achterover.
"Nee, het is niet gemakkelijk om een ​​fortuin te verdienen, Traff, zelfs in de nieuwe wereld.
Het is ongeveer zo moeilijk daar zoals het hier is, en iedereen is erbij. "
"Laat maar," zei Trafford opnieuw.
"We zullen allemaal heel blij zijn ik zie je terug.
En je ziet er goed uit, Norman.
Tamelijk gelooid en hard ingesteld. "
